明太子shark shark有陣西味

聞落有陣西味
食落就咸咸哋
有無手足覺得

咁真係要試下
利申 A0毒撚

agger

明太子’shark shark’

有陣鳩味

下 你試過的會否太臭

我今日食都有同感

未沖涼嘅閪味

Ching sick ball

Ching好偉大 未沖都照去

有陣臭腳味

呢包粉特登出黎試你地有冇奶過西

一開包粉陣味勁怪, 好似藥水味咁
但食落冇咩野